消息指伊利沙伯及律敦治醫院分別有源頭不明確診個案！

第4波

柒婆唔封大陸關呀嗱

第四波！

柒婆：我會再次向中央求肋

過完10月1支那生日，確診可以增加了